點睇Supreme hk 同窮撚學人玩supreme

如題

窮有窮玩

中佬打飛機group

成班垃圾圍威喂
個sum chan 以為自己好有料
成班係到互相暗串
咩柒皇 笑死人咩
仲有亂踢人
雖然無比佢踢 見到佢地亂踢人 仲係到同人講88 另外開post串人 以為好型
之後自己退左group

日日都咩皇咩皇 成日係留言互打飛機 真係笑撚死人

咩撚野 咩哥物哥 咩皇物皇
班友出post 講野以為好幽默
佢地圍內大聲講野得 你唔可以大聲講野
周圍inbox人收野 但唔比人inbox
真假唔柒識分 懶係識分
成日搞埋d on9活動 之後係到尻踢人 之後係到串人
睇到無哂謂 最後退群 反正大把group 買賣野
佢個group主要睇班on9 係到曬命 稱皇稱帝

有咩group推介 睇佢哋互相吹捧睇到好辛苦

Supreme sell & trade HK

HK Supreme 全新@二手買賣

岩岩開完鬧人會

之前個fd 比人踢左
做衰仔求人比人入番
之後我覺得d admin 好低能 當正自己皇帝
睇唔過眼 怒退
成日見佢地開鬧人會
之前有個人比d admin踢完 再圍屌
跟手比人踢條友開左個group 然後supreme hk 班友就去人地個group搗亂
不過比人踢條友依家個group都好似幾千人

香港人 做乜都柒過人低質過人
外國既波鞋同潮牌group
全部人都互相幫助 大家分享心得 唔會好似香港d垃圾group搞小圈子 串串貢 高質好多
呢d所謂supreme group 玩下sell trade算啦 唔洗交流咁多

Btw 樓主你句窮撚學人玩supreme都好低質 其實你同班垃圾無乜分別

柒撚朦朦 group名來的

#窮撚
#我好窮
#明皇萬歲
#窮撚表示今個月要食樹皮
#開新衫
#谷中有愛

A: 師兄有錢
B: 邊及你，你有xxx又有xxx
A: 你有xxxx 啦都
C:Rich
D:有錢
A:窮撚一名
E: 葡萄
A:咪玩我啦
F:跟（圖）

笑到我醒撚左

#終於上雪山

#🌻中有♥️

之前係其他post 都講過

好多好多gp 不論波鞋，supreme，hell
成班on9 成撚日自拍幾張，又影下d 潮衫褲鞋，加幾個tag #撐xx, # xx 的角度，# xx 窮撚一名#無錢#買完又買#谷中有愛#刷存在感 ......，到頭來其實咪又係想曬命，不過有靚野有貴野曬命都好正常呀 咪堂堂正正曬命，無問題呀！

屌，但最on9 係d 留言 ~ Rich! 有米！妒忌呀ching 之後更on9 就係個樓主又要覆：唔係～邊及你～咪玩我啦～你都有xxx啦～你對xxx貴d~我好窮咖～無錢咖我...... 每日無限loop

另外個個咩皇，係網上受人景仰，大慈善家，真人就 係街市賣花，呀婆想執個紙皮，佢就屌到人飛起

(遲d 又會睇到成班護主犬因為呢個post 然係又自拍一張，再Tag住 #撐xxxxx #清者自清 #唔洗理人自己鐘意做咩就做咩...... )成班圍住打飛機

老mk唔靠呢啲野威，點贏班後生

#U菇真係好女仔

無入gp 有無相睇下？

垃圾group
跟本成班人都痴撚線要跟哂班狗閪admin 既思想

例子
btw, 佢係咪dum哂成幅身家去買衫？唔似住私樓

屌，阿差嚟嘅

成班自high小圈子
見靚女小小就狗沖埋去
咩撚野明皇恤皇 笑而不語
尢其是果個son哥同佢老婆
日撚日自拍upload去gp打哂飛機等人覆
痴撚線

exact7ly! 真係好撚on9 , 出親po都要話自己好窮

Chinese kids 最愛

個女真係陰公

阿bob

屌你好似D垃圾蝻著假Gucci咁
唔好誤會我話佢似蝻係因為佢個樣真係似蝻

屌 son gor同佢條女之前先戴完假野係格離銀器post比人笑

睇住佢戴假野再post上去囇命又有人和應佢真係好睇

最後比人踢爆流四之後又壓人價想收野。又要窮收又要威

有個矮西 都係好撚柒

又肥又矮成個蕃薯咁

K 字頭唔記得咩名 169 都唔知有冇

簡單舒服

似係佢.....

第一次知有依啲gp

明皇有咩黑歷史 想知

著唔係問題 但唔好著完以為自己神仙

同求

#跟

淘寶一百蚊兩件有乜咁自豪？

Yeezy + ow + supreme = 果班呀叔

香港人去興圍威喂 山頭主意 一有少少權就濫用

一陣佢地又係窮撚谷Post相出黎打飛機自慰，慢慢捉鬼啦你地。

屌 我有個豬扒中學同學應該係入左呢啲group 成撚日po自己著supreme嘅相 著得好撚柒 但次次都有啲阿叔留cm幫佢打飛機 之後同你地還嘅一樣 會講咩rich之類 條豬扒就會覆咩自己係窮撚 用晒成份糧買件雪山咁

屌喇星
無啦啦俾人踢咗
唔知做乜鳩
以後冇得笑班撚樣廢中
不過最撚好笑都係入面有個mk仔
好似叫豪皇定乜柒 名都中二過人
成日gel撚到個頭7樓咁高
擦撚曬鞋咁 i

U菇好靚

屌你笑到我，咁都搵到

真係有錢既，一隻錶收佢皮啦

襯得好柒

仲要全部啊叔個樣都唔掂
所以要靠supreme黎揾返啲自信

其實我中意佢個髮型

真心本來覺得件雪山好撚正，之後全靠supreme hk谷日日都好多柒頭up自己著雪山既相，即刻完全唔想買

見到各位屌得開心 我都好撚爽

件野幾銀

1皮姐

咁既年紀，著到成個潮童咁

成班友d身型又唔係好
但又著到窄一窄 腳短又係到roll腳
咩鳩都掉哂上身 以為自己好識野 好有品味

自信呢家野 我真係無

成班垃圾冇品味mk大叔 買曬所謂潮牌上身就自我感覺良好
笑撚死人

有自信係好事

有冇son gor近照？

In Son Gor we trust

幾時都hit la box hoodie

14年買$3500
屌你而家成萬蚊

毒撚變潮童?

好掛住son gor d超級我同假貨

Over曬

Yeezy都係比廢中著到唔想再著

係咪得香港先咁多廢中中意？
外國同大陸都後生多🤔

又要搞買賣group，又小圈子，垃圾

痴撚線，雪櫃都要吹奏
[im十g]

[quote]痴撚線，雪櫃都要吹奏

果個咩son哥柒到無眼睇
以為著下潮牌變潮童
廢中就廢中啦

好撚柒
仲有條柒頭to man hin專低價收 高價賣 屌食賣抄價 死全家啦 垃圾屎

其實個雪櫃係邊個嘅 點解個個都對住打飛機

可能係乜柒皇

個雪櫃就係個個明皇 係網上就成個大好人大慈善家 但真實份人就唔似係啦

我都係聽d 姨媽姑姐講我聽 信不信由你
明皇係荃灣大河道街市街個到賣花
佢間鋪係就正門口位 佢就成日用粗口鬧佢個個有傷殘嘅同事而且會將佢d 花放哂係門口樓梯個d 位 搞到d 公公婆婆無得用扶手 而且我媽同我講 有次有個呀婆執佢鋪d紙皮 佢就屌走個呀婆 有人坐係街市門口隔離d 凳阻住佢擺花 佢就扮淋花灑水落人到趕走人 我大概知咁多 有人知再補充

另外我只係唔明佢一把年紀 比錢玩牌子野 但都唔比錢去執下個樣 都已經係呀叔黎啦 重係網上講埋d 低能野呃like 而且真心呀 佢櫬衫真係無咩美感 影相角度又係怪誕

不過佢係網上做慈善家 如果真實嘅佢都係咁好嘅人黎的話 會加番d 分

預言：將會有#撐明皇 熱潮出現

成班圍爐打飛機嘅老MK，啲女得閒show下隻腳引到成班狗公
見親啲上身圖，著到好似制服咁
Yeezy+爛牛/roll腳牛+Supreme
根本唔理自己著得柒唔柒，總之有錢=型

點解班阿叔咁撚得閒影埋呢啲
都一把年紀啦學埋班𡃁仔𡃁妹影相
好醜呀

好心d呀叔留番個錢執下個樣好過啦

呢個group令我諗起當年diablo2 個newsgroup
成班人圍威喂
屌人洗錢
但圍內貼洗錢post就成班話 有錢啦
正 果d on9 comment
有人睇唔過眼聲討就俾人圍

賣花賣到咁撚有錢!

笑撚死人 有條撚樣二手水樽都想放
邊個傻撚會買

你講到真一樣，其實你係咪佢個傷殘同事？叫得乜皇物皇就梗係有料㗎啦！又唔見你做咗明皇？
#撐明皇

做得街市都唔差啦

佢哋成個group 影相個樣都唔見得人
日日都望地下
仲有啲box logo著到好似制服

仆街son gor迫走左件大波妹

有無多啲相睇下

原來香港咁多人玩supreme玩到咁
真係痴撚線
全部都係諗住full gear有乜野都放曬上身
上面又kaws又lv,,係曬得出有錢係潮
但係遮樣都遮唔住佢陣柒味

我同我女友都有著開supreme
都係著下情侶hoodies同用backpack
但都唔會好似佢地咁樣為曬而亂咁著曬上身

重有son gor抽毛重假過深水埗珠仔街d貨
飛唔到去日本睇真野都google下圖做下功課先

明皇條柒頭 個個post 都what 扮want 好撚好笑咩屌你老尾

其實一直都唔明，着潮牌咪即係着衫，點解要用個玩字
有嘜鳩好玩

其實呢班叔伯係咪冇錢玩錶玩車
要靠著所謂潮物黎刷存在感

班mk冇講挽已經算你執到

搞氣氛嘅嘢你識條春咩

#撐明皇

唔識欣賞呢個乜鬼潮牌
求其整個logo 就幾千蚊
入面班高層係咪笑撚到傻 咁都有人買 成本幾蚊
淘寶幾廿蚊件都冇人睇得出

叔叔晨完運去飲茶未呀？

算啦，好多潮流野根本冇design可言，買黎當制服著only

Fail

我好似識你

佢係咪覺得自己好型

屌你十足十日本DAv果D汁男咁

死撚開啦死老野
講撚到自己超級高層咁
成班MK呀叔圍爐打飛機知唔撚知醜呀

5g佢地jm9

除左大叔之外，個谷仲多左好多大嬸

Son gor 老婆

成身都係公廁。
仲著yeezy 350. V1都唔著喇。
乜9都擺哂上身就一定係最潮最型

巴打你真係識食

仲有個比較靚少少個個女仔 近排一入group全部呀叔呀伯就成日狗衝唔知做乜鳩

個個襯衫都係以為夾埋貴就係型 大佬呀咪咁痴線啦

唔捨得退group 太多笑料

有冇人知佢咩料
講到成日屌人咁撚把炮

有冇group link
做咩呢家咁多人鍾意supreme？ 仲要興返十年前玩意仲要勁樣衰 個陣fenom nbhd of visvim etc都好過supreme

硬係覺得好多mk仔，為左係果個group度po啲炒價好貴既野，R like 同等人留言拎優越感存在感，而充大頭鬼去買

Supreme 只買小物

會唔會太狂熱 買件牌子衫姐，發完火要望一望先平靜到，講到信仰咁

你見佢地為左買件雪山Parka都要賣好多野籌錢，都唔方有錢得去邊啦。 仲有堆比較出名果D為左唔比人笑，扮多貨，賣野都要叫FD幫手開Post賣。

垃圾分行經理 扮咩西 英文都唔識多隻

個鼻俾人打偏左

咩分行？
銀行？

Ccb 都唔識？ on99

完全唔明影相點解要唔岀樣 做賊呀唔見得光就咪影咪po岀黎啦 成班廢柴

其實樓主係咪俾人踢咗出呢兩個群組所以唔服氣開po派花生？定係葡萄撚？定係碌撚？夠吉士就上人地group開po啦

Ching樓上係咪有人post左你黎啊 咁嬲嬲豬

6p

話你on9驚你嬲

全撚部垃圾

你襯得好睇 唔係一尾放哂D貴野上身 冇人會笑你地架喎
不如你地自己反省下點解要笑鳩你地班廢中先

Ching係同雪櫃影相果個死mk定其他拎住個超級我lv袋既廢中阿。

肥閪gp黎

點解個個隻腳都咁短 64身

開名好想知

True

你好撚叻呀

想問下件野香港炒到幾錢

個件野胏落只值5K 貴過7K買moncler唔好

其實唔難發現邊班人既Supreme係租返黎，通常二三四手買返黎影完相Post上去，轉手就搵FD賣。

炒到$10000左右，實物好樣衰下，D Print假到。

Moncler個Logo咁細個，好難話比人自己著貴野啊。

成日見個個昌哥放二手，唔通

炒貴成倍買個個都on9
本身唔留意依街牌但係依個post好多花生食moreeee

我依然係”菊”食緊花生
#菊中有❤️
你係咩撚嘢皇 報上名來

垃圾MK仔...一個牌子可以點玩呀?

留意歌詞啦㭍咕碌
#明皇萬歲

你老尾住長安邨，咪又係公屋（雖然我都係公屋仔） 利申：同佢街坊

其實d中年肥呀叔拎d錢黎去做下gym 搞下個身型 跟住求撚其著件淨色d tee 都型過咩潮牌放上身啦

小二,再多d花生

屌你老母你係靚仔身型好著uniqlo都屌打呢班人啦
望到啲人著幾千蚊件衫但個身擔唔起真係好撚柒

南山村？
利申，以前嗰頭返學

窮撚去淘寶淘啦

其實都只係幾皮野已經可以拎黎show off都幾慘

kickz lab個濕鳩波鞋group又係撚屌
成班互相擦鞋，唔比人講相反意見，個版主成個含撚拓也哥咁
應該都係果個圈子，玩得superme都玩埋波鞋

一隻黑十都屌打佢地

邪教咩

係喎個group點解而家冇左son gor 開post

你開post問下咪知

kickslab勁撚垃圾
有條撚樣話要 之前又放飛機 我搵撚哂D版主都冇人應過一句
即刻退group
垃撚圾

之前乜撚野森大開post串鳩佢
之後就潛左水

我記得～夠唔知幾多個like 就戎煙

夠like 就戒煙酒 on99
Sum 大 明皇 to man hin 3大 on9

個人認為最on9最柒一定係自制嘅明皇tee同貼紙
仲衰過老翻

啲人仲覆留念又話好正真係笑左

1.0 2.0啲貼紙設計狗也不屌

冇追post，有冇link?

咁少人推post⋯

助攻+1

lm

柒皇唔洗衫等件衫新啲賣高價 除時有臭狐仲多謝

咁多雜物迫迫夾夾，條友住劏房架

間屋見到都唔開胃

點解咁多人接受到高價買二手衫
又唔係咩明星着過 硬係覺得好核突

應該係明皇間花舖
不過真係搞撚笑
二手衫可以唔洗就著上身

應該得supreme先係咁仲要有賺

鞋都係啦
幾年前redwing好撚興果陣,超多二手交易
諗起都覺得臭

洗撚理啲on9咩

果d咩野“著過一排，99.99%新”但睇落仲殘過地盤佬對安全鞋

個人覺得最撚柒係個個咩俊哥

想買ol二手內衣褲

笑到我仆街

ready?
但我主著visvim,,間中先著supreme
你識戈個係咪都係咁

著咩都改變唔到真係

唔知有冇著visvim，但肯定有玩goro’s同好鐘意aj1

張相joe mud 9?
個倒影

其實咩叫「玩supreme」
講穿左其實只係一班on9仔用錢跟風買一個牌子既產品
就係一班冇性格生勾勾on99既人跟風囉
呀豬呀狗都得總之有錢就買到著到
買完之後著出街擺上網就覺得好醒好威(係班傻仔潮童圈子入面)
有咩好講

本來覺得頂冷帽幾正
但一諗起呢個group
好驚會俾人標籤同呢班友一樣

朋友個女

冷帽都幾蝦人帶

仲以為佢地係friend

有玩goro's
但係5,6年前就好迷aj
現加4對aj係屋企待扔
所以未必係你識戈位

巴打有玩goros 不如分享下

Son gor is back

logo衫有乜好睇
搞到好似入左教咁

最攞命係佢地襯得好柒 咩都最貴最heat擺晒上身就算 yeezy+supreme 得啖笑

Supreme係唔應該襯yeezy同adidas

乜柒係u菇？

同埋香港好多人著supreme著fit size

supreme adidas yeezy
全中

話知佢係JB呀
Supreme係應該襯nike同vans嘅鞋先有feel

成班分分鐘James jabbia都唔知係邊個

James jebbia

Son gor 死左？
黑白filter

關你咩事

推

唔講咁多 即刻駁嘴

真心想知d supreme 點買 日本 同美國 見到個個星期出咁 都仲要炒 因為香港無分店？

你見過人地排隊條龍未

真心唔識尼緊會去日本想去朝勝 隨時去得？ 見到又off season

尼你老母

唔比問野？

你打個尼字咪唔比囉

Supreme 著fit size 笑而不語

好型

人地二手衫達人
真係件件買二手仲要壓價買

兩公婆都件件二手？

真係

咁撚大個人都唔撚化嘅

Son gor 銀行家 竟然係買二手

著到上癮
明架啦成皮野買完日日著曬下命姐，咁都要搵個藉口

有條仆街版主賣過假野，想知多d 我再講

唔係羅湖supreme黎咩 著得好似

官網呢件濕鳩hoody
成2千幾都甩線

樣既問題 年紀既問題 人種既問題 🙈
算吧啦 香港人 唔忠於自己 咩都攬上身又唔照鏡 著到成隻哥斯拉咁

邊個黎？

More

講你就講啦，屌你老母#

其實又唔駛笑既,
人地lookbook都係著fit size...

而家學生好有錢...

比D相黎睇啦屌
CAP圖啦
又加密唔知做乜

想問下各位巴打 174高 arabic jacket 應該著s定m 件M好似有D大件

就休谷可以點算
#小別勝新婚

弱智有樣睇
我係group 入面d 人就想你加密啦傻閪

M for sure

咩休谷呀，扮晒野咁

點解我第一眼會以為係supreme

XL

原來係M 睇慣左無乜野 第一次著coach jacket唔知佢隻款係大件d thx

好有型 呢個係某波鞋group管理員又係死日冇啦啦踢人 度度都小圈子

睇完唔敢著出街
但著得呢D衫 仲要坐交通工具

咁就算有錢人都會坐交通工具嘅

外國年輕人既玩意來左香港變成中佬著
真係好撚嘔心

又係公屋仔

有錢佬而家興行路咩

痴撚線，有幾貴啊呢啲衫
幾百蚊件咋喎

幾千蚊食M記咁

呢個真同yeezy19樣

呢條友
整下tee hoodie 又拖下數
就財源滾滾來

自欺欺人...

燒燒下又燒埋隔離...

HELL
垃圾group
見到都覺小圈子

點解佢地每次影相都要咁

Hell group lol

咁多人落去夾錢飲可樂?

買潮牌都二手嘅人 敢唔敢話比人知係二手？

開反group 啦

^淨係

咁咪又變另一個打飛機小圈子 人性

你老母我都睇班L樣唔順眼好耐
係時候推吓個post

型撚到

其實著supreme著到咁fit身不如著返u記
個個都著fit size唔怪得s size要加$100

佢應該堅係覺得自己好撚型
唔該照下鏡執下個樣先

仲有個乜春ambrose hui 扮撚曬大明星咁 見到都想笑 好心要紅既 一早就紅左啦

20年前都叫紅過下

乜春花香哥

呢條撚樣驚人笑佢驚到facebook改埋名 傻系系著對鞋都柒撚過人 一黑一白係咪型啲

狗咬狗